交通警實彈射倒少年 光頭警長：這才是國際標準 黃大仙警：開三槍少得滯

劉蛇

網民發起今日 11.11 三罷，各區在早上已有堵路情況，當中西灣河有交通警察處理現場時，開了最少三發實彈真槍，兩男子倒地，其中一明顯中槍。消息傳出之後，有市民在其他地區質問警員，獲警員回覆說「（開三槍）少得滯！」。「光頭警長」劉澤基亦在微博表示「這才是國際標準」。

一名交通警在今早 7 時許於西灣河開了 3 發實彈，網媒《丘品創作》直播了事件經過，片段已在網上瘋傳。黃大仙今早亦有示威者跟防暴警察對峙，有示威者得悉西灣河交通警開最少三發真槍事件後，即場質問警員，但是獲在場警員回覆說「（開三槍）少得滯！」

曾經在 7 月 30 日葵芳示威當中，用槍指向示威者而被大陸吹捧的「光頭警長」劉澤基，今早 8 時 04 分亦在其新浪微博分享了交通警開槍片段。劉澤基說，「突發！出來破壞堵路你一定有後結（後果），不要認為警察永遠不會開槍，這才是國際標準。」

射落你仔女度

真心弱智，係警員根本冇受人身安全威脅+武力完全不對等情況下開槍，而唔需要受懲罰，只會令呢班惡魔越黎越邪惡冇人性

佢地既邏輯係：犯法 = 要受懲罰 = 要開槍

咁依家係咪有人衝紅燈警察又開槍先？仲夠膽話國際標準喎，連自己警員通例都唔需要遵守，然後話自己係標準